{"translation-revision-date":"2023-08-19 20:18:40+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.7","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Uncategorized":["Genel"],"Changes saved by %s":["De\u011fi\u015fiklikler %s taraf\u0131ndan kaydedildi"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["%1$s taraf\u0131ndan %2$s tarihinde kaydedilen de\u011fi\u015fiklikler"],"Changes saved by %1$s on %2$s (current)":["%1$s taraf\u0131ndan %2$s'de kaydedilen de\u011fi\u015fiklikler (ge\u00e7erli)"],"Unsaved changes by %s":["%s taraf\u0131ndan kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fiklikler"],"Patterns content":["Modeller i\u00e7eri\u011fi"],"Filter by sync status":["E\u015fitleme durumuna g\u00f6re s\u00fcz"],"Search patterns":["Modellerde ara"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Siteyi etkilemeden serbest\u00e7e de\u011fi\u015ftirilebilen modeller."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Site genelinde birbirine e\u015fit tutulan modeller."],"Synced":["E\u015fitlenmi\u015f"],"Last page":["Son sayfa"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s \/ %2$s"],"First page":["\u0130lk sayfa"],"Copy to My patterns":["Modellerime kopyala"],"Action menu for %s pattern":["%s modeli i\u00e7in eylem men\u00fcs\u00fc"],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":["Bu modeli d\u00fczenlemek, kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 her yeri de g\u00fcncelleyecektir"],"Empty pattern":["Bo\u015f model"],"Are you sure you want to clear these customizations?":["Bu \u00f6zelle\u015ftirmeleri silmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":["D\u00fczenlemek i\u00e7in Enter tu\u015funa, modeli silmek i\u00e7in Silme tu\u015funa bas\u0131n."],"An error occurred while deleting the pattern.":["Model silinirken bir hata olu\u015ftu."],"\"%s\" added to my patterns.":["\"%s\" modellerime eklendi."],"View my patterns":["Modellerimi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"\"%s\" created.":["\"%s\" olu\u015fturuldu."],"My Patterns":["Modellerim"],"Delete template part":["\u015eablon par\u00e7as\u0131n\u0131 sil"],"Reset template part":["\u015eablon par\u00e7as\u0131n\u0131 s\u0131f\u0131rla"],"Learn about styles":["Stiller hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Open styles":["Stilleri a\u00e7"],"Open styles revisions":["Stil s\u00fcr\u00fcmlerini a\u00e7"],"Open CSS":["CSS\u2019i a\u00e7"],"Reset styles to defaults":["Stilleri varsay\u0131lanlara d\u00f6nd\u00fcr"],"Save panel":["Paneli kaydet"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Tuvali yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n. Daha b\u00fcy\u00fck art\u0131\u015flarla yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in shift tu\u015funa bas\u0131l\u0131 tutun."],"Open command palette":["Komut paletini a\u00e7"],"View site (opens in a new tab)":["Siteyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle (yeni bir sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Open Navigation":["Dola\u015f\u0131m\u0131 a\u00e7"],"Document not found":["Belge bulunamad\u0131"],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":["Yaz\u0131 \u015fablonu, her yaz\u0131y\u0131 veya sayfay\u0131 bir sorgu d\u00f6ng\u00fcs\u00fc i\u00e7inde g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Post Content displays the content of a post or page.":["Yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fi bir yaz\u0131 veya sayfan\u0131n i\u00e7eri\u011fini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Query Loop displays a list of posts or pages.":["Sorgu d\u00f6ng\u00fcs\u00fc, bir yaz\u0131 veya sayfa listesi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Fallback content":["Yedek i\u00e7erik"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Ayn\u0131 \u015fablonun birden fazla sayfa taraf\u0131ndan kullan\u0131labilece\u011fini unutmay\u0131n, bu nedenle burada yap\u0131lan herhangi bir de\u011fi\u015fiklik sitedeki di\u011fer sayfalar\u0131 etkileyebilir. Sayfa i\u00e7eri\u011fini d\u00fczenlemeye geri d\u00f6nmek i\u00e7in ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundaki 'Geri' d\u00fc\u011fmesine t\u0131klay\u0131n."],"Editing a template":["Bir \u015fablonu d\u00fczenleme"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Art\u0131k sayfa i\u00e7eri\u011fini site d\u00fczenleyicisinde d\u00fczenlemek m\u00fcmk\u00fcn. Sayfan\u0131n \u00fcstbilgi ve altbilgi gibi di\u011fer k\u0131s\u0131mlar\u0131n\u0131 \u00f6zelle\u015ftirmek i\u00e7in ayarlar kenar \u00e7ubu\u011funu kullanarak \u015fablonu d\u00fczenlemeye ge\u00e7in."],"Continue":["Devam et"],"Editing a page":["Bir sayfay\u0131 d\u00fczenleme"],"Back to page":["Sayfaya geri d\u00f6n"],"You are editing a template.":["Bir \u015fablonu d\u00fczenliyorsunuz."],"Edit your template to edit this block.":["Bu blo\u011fu d\u00fczenlemek i\u00e7in \u015fablonunuzu d\u00fczenleyin."],"Editor Canvas":["D\u00fczenleyici kanvas\u0131"],"Editing history":["D\u00fczenleme ge\u00e7mi\u015fi"],"Last edited %s":["Son d\u00fczenleme %s"],"Change publish date":["Yay\u0131n tarihini de\u011fi\u015ftir"],"Hide this page behind a password":["Bu sayfay\u0131 bir parola arkas\u0131na gizleyin"],"An error occurred while updating the status":["Durum g\u00fcncellenirken bir hata olu\u015ftu"],"Change status":["Durumu de\u011fi\u015ftir"],"Publish automatically on a chosen date.":["Se\u00e7ilen bir tarihte otomatik olarak yay\u0131nla."],"Waiting for review before publishing.":["Yay\u0131nlamadan \u00f6nce inceleme bekliyor."],"Not ready to publish.":["Yay\u0131nlamaya haz\u0131r de\u011fil."],"Page":["Sayfa"],"Page (selected)":["Sayfa (se\u00e7ili)"],"Close Styles":["Stilleri kapat"],"Revision history":["S\u00fcr\u00fcm ge\u00e7mi\u015fi"],"Do you want to replace your unsaved changes in the editor?":["D\u00fczenleyicideki kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fikliklerinizi de\u011fi\u015ftirmek istiyor musunuz?"]," Discard unsaved changes":[" Kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fiklikleri sil"],"Loading this revision will discard all unsaved changes.":["Bu revizyonun y\u00fcklenmesi kaydedilmemi\u015f t\u00fcm de\u011fi\u015fiklikleri yok edecektir."],"Revisions are added to the timeline when style changes are saved.":["Stil de\u011fi\u015fiklikleri kaydedildi\u011finde revizyonlar zaman \u00e7izelgesine eklenir."],"Close revisions":["Revizyonlar\u0131 kapat"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Altyaz\u0131larda kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"An error occurred while moving the page to the trash.":["Sayfa \u00e7\u00f6p kutusuna ta\u015f\u0131n\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"\"%s\" moved to the Trash.":["\"%s\" \u00c7\u00f6p kutusuna ta\u015f\u0131nd\u0131."],"< 1 min":["< 1 dakika"],"%s mins":["%s dk"],"Unknown":["Bilinmeyen"],"Parent":["Ebeveyn"],"Scheduled: <time>%s<\/time>":["Zamanland\u0131: <time>%s<\/time>"],"Published <time>%s<\/time>":["Yay\u0131nland\u0131 <time>%s<\/time>"],"Manage all pages":["T\u00fcm sayfalar\u0131 y\u00f6net"],"Loading pages":["Sayfalar y\u00fckleniyor..."],"Browse and edit pages on your site.":["Sitenizdeki sayfalara g\u00f6z at\u0131n ve d\u00fczenleyin."],"Create draft":["Taslak olu\u015ftur"],"Draft a new page":["Yeni bir sayfa tasla\u011f\u0131"],"An error occurred while creating the page.":["Sayfa olu\u015fturulurken bir hata olu\u015ftu."],"No title":["Ba\u015fl\u0131k yok"],"Review %d change\u2026":["%d de\u011fi\u015fikli\u011fi incele\u2026","%d de\u011fi\u015fikli\u011fi incele\u2026"],"Activate & Save":["Etkinle\u015ftir & Kaydet"],"Activating":["Etkinle\u015ftiriliyor"],"Manage your Navigation menus.":["Gezinme men\u00fclerinizi y\u00f6netin."],"No Navigation Menus found.":["Gezinme men\u00fcs\u00fc bulunamad\u0131."],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":["Gezinme men\u00fcs\u00fc (%s) kopyalanam\u0131yor."],"Duplicated Navigation menu":["Kopyalanm\u0131\u015f gezinme men\u00fcs\u00fc"],"%s (Copy)":["%s (Kopya)"],"Unable to rename Navigation menu (%s).":["Gezinti men\u00fcs\u00fc \"%s\" yeniden adland\u0131r\u0131lam\u0131yor."],"Renamed Navigation menu":["Yeniden adland\u0131r\u0131lm\u0131\u015f gezinti men\u00fcs\u00fc"],"Unable to delete Navigation menu (%s).":["Gezinti men\u00fcs\u00fc \"%s\" silinemiyor."],"Deleted Navigation menu":["Silinmi\u015f gezinti men\u00fcs\u00fc"],"Navigation Menu missing.":["Dola\u015f\u0131m men\u00fcs\u00fc eksik."],"Navigation menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Dola\u015f\u0131m men\u00fcleri, ziyaret\u00e7ilerin sitenizde gezinebilmelerine olanak sa\u011flayan \u00f6zel haz\u0131rlanm\u0131\u015f blok koleksiyonlar\u0131d\u0131r."],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":["Bu gezinti men\u00fcs\u00fcn\u00fc silmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Navigation title":["Dola\u015f\u0131m ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Fully synced":["Tamam\u0131yla e\u015fitlenmi\u015f"],"Not synced":["E\u015fitlenmemi\u015f"],"Syncing":["E\u015fitleniyor"],"pattern\u0004(Customized)":["(\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f)"],"This is the %s pattern.":["Bu %s modelidir."],"Go to %s":["%s blo\u011funa git"],"No template parts or patterns found":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 ya da model bulunamad\u0131"],"Loading patterns":["Modeller y\u00fckleniyor"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Bu siteyi d\u00fczenlerken hangi modellerin haz\u0131r olaca\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7in."],"Theme patterns cannot be edited.":["Tema modelleri d\u00fczenlenemez."],"Please enter a title.":["L\u00fctfen bir ba\u015fl\u0131k girin."],"Editing the original pattern will also update anywhere the pattern is used.":["Orijinal modeli d\u00fczenlemek ayn\u0131 zamanda modelin kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 her yerde g\u00fcncellemeye sebep olur."],"Keep all pattern instances in sync":["T\u00fcm model \u00f6rneklerini birbiriyle e\u015f tutun"],"My pattern":["Modelim"],"Create pattern":["Model olu\u015ftur"],"An error occurred while creating the pattern.":["Model olu\u015fturulurken bir hata olu\u015ftu."],"Untitled Pattern":["Ba\u015fl\u0131ks\u0131z model"],"Please enter a pattern name.":["L\u00fctfen bir model ismi girin."],"template\u0004(Customized)":["(\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f)"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Kategoriler ve etiketler dahil olmak \u00fczere blog sayfalar\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek varsay\u0131lan g\u00f6nderi say\u0131s\u0131n\u0131 ayarlay\u0131n. Baz\u0131 \u015fablonlar bu ayar\u0131 ge\u00e7ersiz k\u0131labilir."],"Posts per page":["Sayfa ba\u015f\u0131na yaz\u0131"],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["Yaz\u0131n\u0131n sayfa ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ayarlay\u0131n. Arama sonu\u00e7lar\u0131nda ve sayfa sosyal medyada payla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"Are you sure you want to delete this template part?":["Bu \u015fablon par\u00e7as\u0131n\u0131 silmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Are you sure you want to delete this template?":["Bu \u015fablonu silmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"\"%s\" reverted.":["\"%s\" geri al\u0131nd\u0131."],"Select what the new template should apply to:":["Yeni \u015fablonun neye uygulanaca\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7in:"],"E.g. %s":["\u00d6rn. %s"],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":["\u015eablon par\u00e7alar\u0131n\u0131 m\u0131 ar\u0131yorsunuz? Modeller i\u00e7erisinde bulabilirsiniz."],"Edit styles":["Stilleri d\u00fczenle"],"Last modified":["Son de\u011fi\u015fiklik"],"Distraction free mode turned off":["Dikkat da\u011f\u0131tmayan mod kapand\u0131"],"Examples of blocks":["Blok \u00f6rnekleri"],"Global styles revisions":["Genel stil s\u00fcr\u00fcmleri"],"Go back to the theme showcase":["Tema vitrinine geri d\u00f6n"],"Go to the Dashboard":["Panoya git"],"Open keyboard shortcuts":["Klavye k\u0131sayollar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131n"],"Open editor preferences":["D\u00fczenleyici tercihlerini a\u00e7\u0131n"],"Toggle code editor":["Kod d\u00fczenleyicisini a\u00e7 - kapat"],"Toggle top toolbar":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funu a\u00e7 - kapat"],"Toggle spotlight mode":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modunu a\u00e7 - kapat"],"Toggle distraction free":["Dikkat da\u011f\u0131tmayan modu a\u00e7 - kapat"],"Toggle block inspector":["Block denet\u00e7isini a\u00e7 - kapat"],"Toggle settings sidebar":["Ayarlar kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7 - kapat"],"Manage all of my patterns":["T\u00fcm modellerimi y\u00f6net"],"My patterns":["Modellerim"],"No patterns found.":["Model bulunamad\u0131."],"Examples of blocks in the %s category":["%s kategorisindeki blok \u00f6rnekleri"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["\u00d6zel bir \u015fablon, herhangi bir yaz\u0131ya veya sayfaya manuel olarak uygulanabilir."],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":["Yeni \u015fablon par\u00e7alar\u0131 olu\u015fturun veya teman\u0131z taraf\u0131ndan sa\u011flanan \u015fablon b\u00f6l\u00fcmlerinde yap\u0131lan t\u00fcm \u00f6zelle\u015ftirmeleri s\u0131f\u0131rlay\u0131n."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Yeni \u015fablonlar olu\u015fturun veya teman\u0131z taraf\u0131ndan sa\u011flanan \u015fablonlarda yap\u0131lan t\u00fcm \u00f6zelle\u015ftirmeleri s\u0131f\u0131rlay\u0131n."],"Express the layout of your site with templates":["Sitenizin d\u00fczenini \u015fablonlarla ifade edin"],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Blok d\u00fczenleyiciyi kullanarak web sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirin."],"Save site, content, and template changes":["Site, i\u00e7erik ve \u015fablon de\u011fi\u015fikliklerini kaydet"],"template part\u0004Customized":["\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f"],"template\u0004Customized":["\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 D\u00fczenleyici"],"Search Openverse":["A\u00e7\u0131k evrende ara"],"Openverse":["A\u00e7\u0131k Evren"],"Search audio":["Sesleri ara"],"Search videos":["Videolar\u0131 ara"],"Search images":["G\u00f6rselleri ara"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>\u00c7al\u0131\u015fma<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>%2$s<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\" - %2$s\/ %3$s"],"Styles actions":["Stil eylemleri"],"CSS":["CSS"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":["%s blo\u011funun g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirmek i\u00e7in kendi CSS'nizi ekleyin."],"Open %s styles in Styles panel":["Stiller panelinde %s stillerini a\u00e7"],"Close Style Book":["Stil kitab\u0131n\u0131 kapat"],"Style Book":["Stil kitab\u0131"],"Code Is Poetry":["Kod \u015fiirdir"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in se\u00e7eneklerden birini i\u015faretleyin."],"Randomize colors":["Rastgele renkler"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve d\u00fczenini de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in kendi CSS kodunuzu ekleyin."],"Style Variations":["Stil varyasyonlar\u0131"],"All template parts":["T\u00fcm \u015fablon par\u00e7alar\u0131"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Bu, herhangi bir yaz\u0131 veya sayfaya elle uygulanabilen \u00f6zel bir \u015fablondur."],"Template parts":["\u015eablon b\u00f6l\u00fcmleri"],"Manage all templates":["T\u00fcm \u015fablonlar\u0131 y\u00f6net"],"No templates found":["\u015eablon bulunamad\u0131"],"Loading templates":["\u015eablonlar y\u00fckleniyor"],"Apply globally":["Global olarak uygula"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Bu blo\u011fun tipografisini, aral\u0131\u011f\u0131n\u0131, boyutlar\u0131n\u0131 ve renk stillerini t\u00fcm %s bloklar\u0131na uygula."],"%s styles applied.":["%s stilleri uyguland\u0131."],"Distraction free mode deactivated":["Dikkat da\u011f\u0131tmayan mod devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Distraction free mode activated":["Dikkat da\u011f\u0131tmayan mod etkinle\u015ftirildi"],"Write with calmness":["Sakinlikle yaz\u0131n"],"Distraction free":["Dikkat da\u011f\u0131tmayan"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Yazmaya odaklanmak i\u00e7in ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funu ve di\u011fer \u00f6\u011feleri gizleyerek g\u00f6rsel dikkat da\u011f\u0131t\u0131c\u0131 unsurlar\u0131 azalt\u0131n."],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Ge\u00e7erli paragraf\u0131 veya ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 seviye 1 ila 6 aras\u0131nda bir ba\u015fl\u0131\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcn."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Ge\u00e7erli ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 bir paragrafa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Distraction free mode turned off.":["Dikkat da\u011f\u0131tmayan mod kapand\u0131"],"Distraction free mode turned on.":["Dikkat da\u011f\u0131tmayan mod a\u00e7\u0131ld\u0131"],"Transform paragraph to heading.":["Paragraf\u0131 ba\u015fl\u0131\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Transform heading to paragraph.":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 paragrafa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Toggle distraction free mode.":["Dikkat da\u011f\u0131tmayan modu a\u00e7."],"(no title %s)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z %s)"],"Pattern":["Kal\u0131p"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/"],"Time to read":["Okuma s\u00fcresi"],"Custom template":["\u00d6zel \u015fablon"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" ba\u015far\u0131yla olu\u015fturuldu."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Bu \u015fablon yaln\u0131zca se\u00e7ilen belirli \u00f6\u011fe i\u00e7in kullan\u0131lacakt\u0131r."],"For a specific item":["Belirli bir \u00f6\u011fe i\u00e7in"],"For all items":["T\u00fcm \u00f6\u011feler i\u00e7in"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["T\u00fcm \u00f6\u011feler i\u00e7in tek bir \u015fablon mu yoksa belirli bir \u015fablon mu olu\u015fturulaca\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7in."],"Add template: %s":["\u015eablon ekle: %s"],"Suggestions list":["\u00d6neriler listesi"],"All Authors":["T\u00fcm yazarlar"],"No authors found.":["Yazar bulunamad\u0131."],"Search Authors":["Yazar Ara"],"Displays taxonomy: %s.":["Taksonomi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler: %s."],"Displays a single item: %s.":["Tek bir \u00f6\u011fe g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Tekil \u00f6\u011fe: %1$s (%2$s)"],"Single item: %s":["Tek \u00f6\u011fe: %s"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["\u015eu t\u00fcrdeki en son yaz\u0131lar\u0131 i\u00e7eren bir ar\u015fiv g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler: %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Ar\u015fiv: %1$s (%2$s)"],"Create template part":["\u015eablon b\u00f6l\u00fcm\u00fc olu\u015ftur"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["D\u00fc\u011fmelerde kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Ba\u015fl\u0131klarda kullan\u0131lan fontlar\u0131 ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Typography %s styles":["%s tipografi stilleri"],"%s block styles":["%s blo\u011fu stili"],"Layout styles":["Yerle\u015fim stilleri"],"Colors styles":["Renk stilleri"],"Typography styles":["Tipografi stilleri"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Ba\u015fl\u0131k seviyesini se\u00e7in"],"View site":["Siteyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Zoom-out View":["Uzakla\u015ft\u0131rma g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Manage all template parts":["T\u00fcm \u015fablon b\u00f6l\u00fcmlerini y\u00f6net"],"Summary":["\u00d6zet"],"Edit template":["\u015eablon d\u00fczenle"],"Add template":["\u015eablon ekle"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["\u015eablonu a\u00e7\u0131klay\u0131n, mesela \"Kenar \u00e7ubu\u011fuyla yay\u0131nla\". Bir \u00f6zel \u015fablon, herhangi bir yaz\u0131ya veya sayfaya manuel olarak uygulanabilir."],"Use the template as supplied by the theme.":["\u015eablonu tema taraf\u0131ndan sa\u011flanan \u015fekilde kullan\u0131n."],"Always open list view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc her zaman a\u00e7"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Varsay\u0131lan olarak blok listesi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7ar."],"Copy all blocks":["T\u00fcm bloklar\u0131 kopyala"],"Make the selected text inline code.":["Se\u00e7ili metni sat\u0131r i\u00e7i kodu yap\u0131n."],"Strikethrough the selected text.":["Se\u00e7ili metnin \u00fczerini \u00e7izin."],"Entity renamed.":["Varl\u0131k yeniden adland\u0131r\u0131ld\u0131."],"This Navigation Menu is empty.":["Bu gezinti men\u00fcs\u00fc bo\u015f"],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Tema stilleri i\u00e7in farkl\u0131 bir stil kombinasyonu se\u00e7"],"Search for blocks":["Blok ara"],"Browse styles":["Bi\u00e7emlere g\u00f6z at\u0131n"],"Download your theme with updated templates and styles.":["G\u00fcncellenmi\u015f \u015fablonlar ve stillerle teman\u0131z\u0131 indirin."],"Show text instead of icons on buttons.":["D\u00fc\u011fmeler \u00fczerinde simgeler yerine metin g\u00f6ster"],"Show button text labels":["D\u00fc\u011fme metin etiketlerini g\u00f6ster"],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" silindi."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["\"%s\" eklentisi bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131 ve g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenemiyor."],"Close block inserter":["Blok yerle\u015ftiriciyi kapat"],"Insert a link to a post or page.":["Bir yaz\u0131 veya sayfaya ba\u011flant\u0131 ekle"],"Choose a pattern":["Bir model se\u00e7in"],"site exporter menu item\u0004Export":["D\u0131\u015far\u0131 Aktar"],"Site updated.":["Site g\u00fcncellendi."],"Saving failed.":["Kaydetme ba\u015far\u0131s\u0131z."],"Added by":["Ekleyen"],"An error occurred while reverting the entity.":["Varl\u0131k geri al\u0131n\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"Rename":["Yenile"],"An error occurred while renaming the entity.":["Varl\u0131k yeniden adland\u0131r\u0131l\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"An error occurred while creating the template part.":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 olu\u015fturulurken bir hata olu\u015ftu."],"An error occurred while creating the template.":["\u015eablon olu\u015fturulurken bir hata olu\u015ftu."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Var olmayan bir \u00f6\u011feyi d\u00fczenlemeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131n\u0131z. Silinmi\u015f olabilir mi?"],"Now displaying: %s":["\u015eu anda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleniyor: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["\u0130\u015fte bundan en iyi \u015fekilde nas\u0131l yararlanaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenmek i\u00e7in ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bir rehber."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site? ":["Blok temalar\u0131 ve sitenizi bi\u00e7imlendirme konular\u0131nda yeni misiniz?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Siteniz genelinde uyumlu bir deneyim olu\u015fturmak i\u00e7in bloklar\u0131 ayarlayabilirsiniz \u2014 \u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f d\u00fc\u011fme blo\u011funa kendi renklerinizi ekleyin, veya ba\u015fl\u0131k blo\u011funun boyutunu tercihinize g\u00f6re de\u011fi\u015ftirin."],"Personalize blocks":["Bloklar\u0131 ki\u015fiselle\u015ftir"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Sitenizi farkl\u0131 renkler, tipografi ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerle istedi\u011finiz kadar \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz. Veya bunu teman\u0131z\u0131n halletmesini tercih edebilirsiniz."],"Set the design":["Tasar\u0131m\u0131 belirle"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Sitenize ince ayarlar yap\u0131n, veya tamamen yeni bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm kazand\u0131r\u0131n! Yarat\u0131c\u0131 olun  \u2014 d\u00fc\u011fmeleriniz i\u00e7in yeni bir renk paleti, veya yeni bir yaz\u0131 tipi se\u00e7meye ne dersiniz? Burada neler yapabilece\u011finize bir g\u00f6z gezdirin."],"Welcome to Styles":["Stillere Ho\u015f Geldiniz"],"styles":["stiller"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Bloklar\u0131n\u0131z\u0131 tasarlamak, tipografi, renkler ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc se\u00e7mek i\u00e7in  <StylesIconImage \/> simgesine t\u0131klay\u0131n."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Bloklar\u0131 kullanarak sitenizdeki her \u015feyi \u2014 \u00fcst k\u0131s\u0131mdan alt k\u0131s\u0131ma kadar \u2014 tasarlay\u0131n."],"Edit your site":["Sitenizi d\u00fczenleyin"],"Welcome to the site editor":["Site d\u00fczenleyicisine ho\u015f geldiniz"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Kanvas\u0131 yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Drag to resize":["Yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in s\u00fcr\u00fckleyin"],"Template part created.":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 olu\u015fturuldu."],"Detach blocks from template part":["Bloklar\u0131 \u015fablon b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ay\u0131r"],"Reset to defaults":["Varsay\u0131lana s\u0131f\u0131rla"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletler, blok ve \u00e7e\u015fitli tasar\u0131m ara\u00e7lar\u0131 i\u00e7in varsay\u0131lan renk se\u00e7enekleri sa\u011flamak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. Burada renkleri etiketleri ile birlikte d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["\u00d6zel gradyanlar bo\u015f! Kendi paletinizi olu\u015fturmak i\u00e7in bir ka\u00e7 gradyan ekleyin."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["\u00d6zel renkler bo\u015f! Kendi paletinizi olu\u015fturmak i\u00e7in bir ka\u00e7 renk ekleyin."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Web sitesindeki farkl\u0131 global \u00f6\u011felerin paletlerini ve varsay\u0131lan rengini y\u00f6netin."],"Add custom colors":["\u00d6zel renkler ekle"],"%d color":["%d renk","%d renk"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Ba\u011flant\u0131larda kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Manage the fonts used on the site.":["Sitede kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini y\u00f6netin."],"Elements":["Elemanlar"],"Manage the typography settings for different elements.":["Farkl\u0131 elemanlar i\u00e7in tipografi ayarlar\u0131n\u0131 y\u00f6netin."],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Belirli bloklar\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve t\u00fcm site i\u00e7in \u00f6zelle\u015ftirin."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["T\u00fcm site i\u00e7in belirli bloklar\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirin."],"Areas":["Alanlar"],"Clear customizations":["\u00d6zelle\u015ftirmeleri temizle"],"Editing %s: ":["%s d\u00fczenleniyor: "],"Template revert failed. Please reload.":["\u015eablon geri al\u0131namad\u0131. L\u00fctfen yeniden y\u00fckleyin."],"Template reverted.":["\u015eablon geri al\u0131nd\u0131."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. L\u00fctfen tekrar y\u00fckleyin."],"This template is not revertable.":["Bu \u015fablon geri al\u0131namaz."],"An error occurred while deleting the template.":["\u015eablon silinirken bir hata olu\u015ftu."],"An error occurred while creating the site export.":["Site d\u0131\u015fa aktar\u0131l\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"Navigate to the previous view":["\u00d6nceki g\u00f6r\u00fcn\u00fcme d\u00f6n"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Blok k\u00fct\u00fcphanesindeki bloklar ve kanvas\u0131n d\u00fczeni ile nas\u0131l ektile\u015fime girece\u011finizi \u00f6zelle\u015ftirin."],"Block interactions":["Blok etkile\u015fimleri"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Blok d\u00fczenleyici aray\u00fcz\u00fc ve d\u00fczenleme ak\u0131\u015f\u0131yla ilgili se\u00e7enekleri \u00f6zelle\u015ftirin."],"Area":["Alan"],"Remove %s":["%s kald\u0131r"],"Template Parts":["\u015eablon par\u00e7alar\u0131"],"Displays latest posts written by a single author.":["Tek bir yazar taraf\u0131ndan yaz\u0131lan en son yaz\u0131lar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"No Title":["Ba\u015fl\u0131k yok"],"Create custom template":["\u00d6zel \u015fablon olu\u015ftur"],"Custom Template":["\u00d6zel \u015eablon"],"Delete template":["Temay\u0131 sil"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Blok ekleyiciyi a\u00e7\/kapa"],"Layout":["D\u00fczen"],"Duotone":["\u00c7ift ton"],"All templates":["T\u00fcm \u015fablonlar"],"Templates":["\u015eablonlar"],"Block Library":["Blok k\u00fct\u00fcphanesi"],"Display block breadcrumbs":["Blok ba\u011flant\u0131 haritas\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["D\u00fczenleyicinin alt\u0131nda blok ba\u011flant\u0131 haritas\u0131n\u0131 g\u00f6sterir."],"More":["Daha fazlas\u0131"],"Captions":["Ba\u015fl\u0131klar"],"%s (selected)":["%s (se\u00e7ildi)"],"Highlights the current block and fades other content.":["Ge\u00e7erli blo\u011fu vurgular ve di\u011fer i\u00e7eri\u011fi solukla\u015ft\u0131r\u0131r."],"Appearance":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Metin imlecinin bloklar\u0131n d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 engelleyerek ekran okuyuculara yard\u0131mc\u0131 olur."],"Preferences":["Tercihler"],"Open the block list view.":["Blok listesi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131n."],"Color palettes":["Renk paletleri"],"Design":["Tasar\u0131m"],"Open save panel":["Kaydetme panelini a\u00e7"],"Contain text cursor inside block":["Blo\u011fun i\u00e7inde metin imlecini bar\u0131nd\u0131r"],"Patterns":["Modeller"],"Typography":["Tipografi"],"Template Part":["\u015eablon b\u00f6l\u00fcm\u00fc","\u015eablon b\u00f6l\u00fcmleri"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Password protected":["Parola korumal\u0131"],"Buttons":["Butonlar"],"Get started":["Haydi ba\u015flayal\u0131m"],"Welcome Guide":["Ho\u015f geldiniz rehberi"],"Keyboard shortcuts":["Tu\u015f tak\u0131m\u0131 k\u0131sayollar\u0131"],"Editor footer":["D\u00fczenleyici alt k\u0131sm\u0131"],"Slug":["K\u0131sa isim"],"All content copied.":["T\u00fcm i\u00e7erik kopyaland\u0131."],"Display these keyboard shortcuts.":["Bu klavye k\u0131sayollar\u0131n\u0131 g\u00f6ster."],"Skip":["Ge\u00e7"],"Details":["Detaylar"],"Move to Trash":["\u00c7\u00f6p kutusuna ta\u015f\u0131"],"Spotlight mode deactivated":["Spot \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Spotlight mode activated":["Spot \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu etkinle\u015ftirildi"],"Top toolbar deactivated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Top toolbar activated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu etkinle\u015ftirildi"],"Block (selected)":["Blok (se\u00e7ildi)"],"Top toolbar":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu"],"Start writing with text or HTML":["Metin veya HTML ile yazmaya ba\u015flay\u0131n"],"Type text or HTML":["Metin veya HTML yaz\u0131n"],"Scheduled":["Zamanland\u0131"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Code editor selected":["Kod d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Visual editor selected":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Exit code editor":["Kod d\u00fczenleyiciden \u00e7\u0131k"],"Editing code":["Kod d\u00fczenleme"],"Editor settings":["D\u00fczenleyici ayarlar\u0131"],"Close Settings":["Ayarlar\u0131 kapat"],"Pin to toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa tuttur"],"Unpin from toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundan kald\u0131r"],"Close plugin":["Eklentiyi kapat"],"Discussion":["Tart\u0131\u015fma"],"Editor content":["D\u00fczenleyici i\u00e7eri\u011fi"],"Editor publish":["D\u00fczenleyici yay\u0131nla"],"Remove a link.":["Bir ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Convert the selected text into a link.":["Se\u00e7ili metni ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Underline the selected text.":["Se\u00e7ilen metnin alt\u0131n\u0131 \u00e7iz."],"Make the selected text italic.":["Se\u00e7ilen metni e\u011fik yap."],"Make the selected text bold.":["Se\u00e7ilen metni kal\u0131n yap."],"Text formatting":["Metin bi\u00e7imlendirme"],"Forward-slash":["B\u00f6lme i\u015fareti"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Yeni paragraf ekledikten sonra blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirin."],"Block shortcuts":["Blok k\u0131sayollar\u0131"],"Selection shortcuts":["Se\u00e7im k\u0131sayollar\u0131"],"Switch between visual editor and code editor.":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici ve kod d\u00fczenleyici aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yap\u0131n."],"Navigate to the previous part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir \u00f6nceki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Navigate to the next part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir sonraki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Ayarlar kenar \u00e7ubu\u011funu g\u00f6ster veya gizle."],"Redo your last undo.":["Son geri ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u015feyi yeniden yap\u0131n."],"Undo your last changes.":["Son de\u011fi\u015fikliklerinizi geri al\u0131n."],"Save your changes.":["De\u011fi\u015fikliklerinizi kaydedin."],"Global shortcuts":["Genel k\u0131sayollar"],"Focus on one block at a time":["Her seferinde bir blo\u011fa odaklan\u0131n"],"Spotlight mode":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu"],"Access all block and document tools in a single place":["T\u00fcm blok ve belge ara\u00e7lar\u0131na tek bir yerden eri\u015fin"],"noun\u0004View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme"],"Options":["Ayarlar"],"Editor":["D\u00fczenleyici"],"Code editor":["Kod d\u00fczenleyici"],"Visual editor":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici"],"Editor top bar":["D\u00fczenleyici \u00fcst \u00e7ubu\u011fu"],"Document tools":["Belge ara\u00e7lar\u0131"],"Headings":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Only visible to site admins and editors.":["Yaln\u0131zca site y\u00f6neticileri ve edit\u00f6rleri taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclebilir."],"Visible to everyone.":["Herkese a\u00e7\u0131k."],"Use a secure password":["G\u00fcvenli bir parola kullan\u0131n"],"Immediately":["Hemen"],"Saving":["Kaydediliyor"],"%d Revision":["%d s\u00fcr\u00fcm","%d s\u00fcr\u00fcm"],"Standard":["Standart"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"The editor has encountered an unexpected error.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131."],"Copy Error":["Kopyalama hatas\u0131"],"Blocks styles":["Blok bi\u00e7imleri"],"Duplicate":["\u00c7o\u011falt"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Blocks":["Bloklar"],"Pending":["Bekleyen"],"%s item":["%s \u00f6ge","%s \u00f6ge"],"Learn more about CSS":["CSS hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Additional CSS":["Ek CSS"],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":["\"%s\" silmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Site Icon":["Site ikonu"],"Archive: %s":["Ar\u015fiv: %s"],"List View":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Back":["Geri"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Reset template":["\u015eablonu s\u0131f\u0131rla"],"Footer":["Alt k\u0131s\u0131m"],"Block":["Blok"],"Move up":["Yukar\u0131 \u00e7\u0131kar"],"Move down":["A\u015fa\u011f\u0131 indir"],"Status":["Durum"],"Videos":["Videolar"],"Audio":["Ses dosyas\u0131"],"Clear":["Temizle"],"Colors":["Renkler"],"Saved":["Kaydedildi"],"Featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel"],"Template":["\u015eablon"],"Navigation":["Gezinme"],"Styles":["Stiller"],"Words":["Kelime"],"Learn more":["Daha fazla bilgi"],"User":["Kullan\u0131c\u0131"],"No page found":["Sayfa bulunamad\u0131"],"Custom":["\u00d6zel"],"Previous page":["\u00d6nceki sayfa"],"Next page":["Sonraki sayfa"],"General":["Genel"],"Palette":["Palet"],"Text":["Metin"],"Page title":["Sayfa ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"No results found.":["Hi\u00e7bir sonu\u00e7 bulunamad\u0131."],"All":["T\u00fcm\u00fc"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Theme":["Tema"],"Settings":["Ayarlar"],"Blog title":["Blog ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Help":["Yard\u0131m"],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Close":["Kapat"],"Pages":["Sayfalar"],"Links":["Ba\u011flant\u0131lar"],"Images":["Resimler"],"Search":["Ara"],"Add":["Ekle"],"Private":["\u00d6zel"],"Actions":["\u0130\u015flemler"],"Redo":["\u0130leri al"],"Password":["Parola"],"Header":["\u00dcst k\u0131s\u0131m"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Plugins":["Eklentiler"],"Name":["\u0130sim"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Save":["Kaydet"],"Delete":["Sil"],"Revisions":["S\u00fcr\u00fcmler"],"Publish":["Yay\u0131mla"],"Apply":["Uygula"],"Undo":["Geri al"],"View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Author":["Yazar"],"Draft":["Taslak"],"Published":["Yay\u0131mlanm\u0131\u015f"],"Activate":["Etkinle\u015ftir"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}